錢 七 最 新 近 照 情 況 令 人 擔 心

愈大愈似佢老豆

好事黎
起碼無帽

係唔靚架喇，但唔知點解見到佢個笑容同無無辜辜嘅樣就對佢產生憐憫之心

連登女兒

細女出世後 湯盈盈就淨係抱住佢唔抱錢柒

第二張都影得幾靚

老婆係湯盈盈都好難有帽戴

醜萌

錢七靚d

好似個隻蜜桃

屎忽生上腦

愈嚟愈大差別妹妹應該幾靚

$7

錢七愈睇愈得意

D頭髮觸電黎？

錢七呢??

curry 個幅好似成龍

深海魚就收返埋啦

一睇就覺似老母

召喚能量方塊

真相大白

屌
盲腸

醜樣真係唔應該生
害左下一代

唔係所有bb仔都咁架咩

個鼻似到十足十

屌你

相認啦

錢七好得意 無辜萌

我好擔心錢七大個會殺撚咗佢阿妹

wtf is無辜萌

LM

Omg....雞中之霸

推

講野又唔好咁毒

有少少想知關平成長情況

屌 好撚似佢 帽事既

靴聞好識食

中撚咗幅射？

成個洪XX咁

高登女兒

第一眼見到都覺得好似

阿妹似阿媽
幾得意

佢呀妹大鑊死緊

好唔公平
阿妹似足老母
錢七得個鼻似

呢個唔會係連登女兒囉， 死開啦

細個對眼已經咁細大個點算

集合晒父母最缺陷既五官
仲要男生女體
唉 悲矣

關平近況呢

推到比若雞睇，等佢fb又屌鬼

好想知錢七大個係咩樣

錢八真係好可愛

有係好似錢嘉樂
不過七七 姐姐love u㗎

湯盈盈邊忽差

成條深海個隻魚咁
好大個鼻，一pat野個隻

竟然一樣咁覺得

OHHH SHIT

點解錢七可以咁靚

好老實
個呀妹好得意

最可愛錢七

原來有眼

好得意

好得意呀

柒柒

佪妹幾得意

好似

好撚樣衰
我揀錢七呀

諗起常威 "嗰晚診完，第二日就話有左，邊有咁快呀？"

第兩張個仔關平轉生？

其實我覺得呢魚好cute
咁樣比有啲侮辱左條魚

點解會遺傳曬d缺點既

個bb叫何咩嘢

咪係

咪係！真人唔差喎！

若雞生出嚟第一眼睇到佢個女唔知有咩感想 我係佢老公見到個女第一眼，會即係叫醫生驗DNA囉

樣子就是防狠器

唔好咁啦

或者大個會靚返呢

中間個老母係文頌嫺？

有家姐加成咋，個鼻又係插蘇鼻。

土水

呢隻？

港女先夠靚先港到，姐係你都覺得錢柒個衰樣冇資格做臭西港女

似田7喎

女人生得醜真係慘過毒撚，毒撚有個臭錢都話勉強食到臭西港女
女人真係唔知點算

最主要對眼出事

屌唔靚咪上去整囉
李一桐個啲整容雞幾受連登仔歡迎呀

唱片公司老闆

同老豆一鳩樣

佢邊有老公 人地可能知帽所以唔娶佢

DNA都唔洗驗

第時肯定比阿妹恰死

好想同湯盈盈屌一次閪

錢七係老豆迷你版

好可愛

你個仆街陰我

女人有個臭錢一樣得，你睇欣宜

最多都係唐英年個老婆咁啫

果兩隻靚仔好多
文訟嫺同吳天明個仔 大個應該幾靚仔

文頌閑好正...做老婆一流

錢7

錢7愈睇愈得意

尋晚仲同個fd討論緊點解錢家樂會飛李珊珊 原來咁解

摩擦力

錢柒係咪港女你鳩估姐

雖然知佢唔靚，不過越睇越可愛，有冇巴打都係咁

好多張見到佢都係笑得好開心
真心個隻笑

真係好撚樣衰 陰公

錢家對眼好細
左面係錢小豪個仔

湯盈盈細個

錢小豪個仔

細妹似呀媽

細妹好得意
綜合計就錢七勝

錢七是最好的

召喚口德邨居民

李珊珊柒過湯盈盈

錢七同湯盈盈細個差好遠

錢七

錢小豪咁靚仔乜生到個仔咁既樣

望得多覺得佢幾得意

細妹靚好多

對奶好大